拯救下一代，助養黑警兒童計劃

大學hall識個細路老豆係黑警，佢都睇唔過眼但要靠屋企養無能力反抗，而家我地傾緊有人可以比part time佢番，可以暫借地方比佢住，但咁樣都只係救到一個細路。

我唔會搞眾籌因為我無公信力，亦都無能力管理啲錢，但我希望有個有公信力既團隊可以搞。

你當救啲細路逃離魔掌又好，單純啲諗拆散黑警屋企都好，我地一個鐘可以籌到一百萬美金，一定有能力養起啲有正義感，有良知既細路，唔好再留喺殺人狂既屋企。

點樣認證佢老豆老母係黑警/點樣確保唔比對家拎到筆錢等等做法可以下面留言細議，我好希望有團隊可以做依件事，打散黑警屋企，真正令佢地無仔送終。

上前線出得嚟嘅係手足，手足實幫
但佢乜都唔做你要我幫黑警養狗仔？
用錢拆散佢頭家？
我去領養流浪貓狗好過
痴９線